秀茂坪香城online

手足講暗號 留tg

tg先好講暗號 以便識認

唔會開左group先？